發覺皇室戰爭好多人係唔識玩

我依加個主堡10lv 用緊10-12lv卡
對d12-13lv主堡同卡嘅人有時都打贏（屈卡都唔識屈）
我依加打到4400分卡住 事關班友仔屈卡屈得太緊要
成班屈12lv/滿lv法術卡+主堡優勢
開始想棄game

用咩卡組？

蝙蝠 mega knight 公主 死塔 騎士 火球 滾桶 哥布林（3cost)

贏係你勁，輸係人哋屈卡lv

係勁嘅 不過要係主堡高3lv 卡高1lv-2lv囉

Mega knight 中文即係咩